蘋果事件，黄藝人發聲

顛倒黑白的世界
我愛國賢，我愛國賢

支持周爸！